（反修訂）唔好再話慈母只係打份工，夾喺中間

我（朋友）係第一班衝立法會嘅人。佢地一衝，慈母就出催淚彈，所以被迫一路後退。退到去中信已經被慈母兩邊夾住，中信大廈得一個門口入（紅色交叉），所以走得好慢。

屌佢老咪，兩邊慈母就不斷放催淚彈，啲人走唔到，焗住硬食。完全係痴撚左線，咪同我講慈母都係打份工。